點解熱到傻撚仲有學生著冷衫

冷衫有降溫作用

冷衫夠冷

真係feel到有陣冷風

因為淫賤學生大波妹

扮Gay食女

真係唔明，佢地唔覺得熱嘅咩

屌，學校個冷氣涼撚到佢地覺得洞所以咪著著著冷衫出黎囉
中學個時間唔中我都係咁

校服+冷衫真係好撚潮

件恤衫唔啱size，著得好難睇，所以著冷衫

因為都係受D飛機場損友講咩大波
著衫醜呀

香港咁熱係應該推行天體運動

呢個冇問題啊 但室外成40度都照著真係⋯

一見到就叫佢除左佢

想中暑咩